想撕殺藍絲

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

出去送頭?

打gta嘅開錯台呀

十隻畜龍d人都走哂啦

乖 打gta下下火先
你唔洗自己搵藍屍出黎做佢老味架
我地每次有夢要發果陣佢地自己識得出黎柒架
因為佢地覺得佢地好好打